沈陣營第三百一十三期 - 牛熊Call Put、不亦樂乎

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期

沈陣營第三百一十二期 - 有牛自遠方來，必誅之！

\l/

[驚你唔死系列]深圳市宣佈下星期一恢復申請簽發居民到香港

疫情受控之後就可以放支鬼落黎香港醫病

\|/

班狗官賤畜死7萬7千7百次都唔撚夠

又一間還唔到債

\|/

師父佑

又咪債轉股，青海地方債就四拆，支共又贏

陸續有嚟，連美元外債都會違約，美國佬要多謝華爾街班撚屌將佢哋啲錢較飛，自己中間食佣，接自己喺支境啲貨

最終引發民憤，塔十件八件華爾街基金狗坐監平息

【正視聽】香港攝影師喺攝影比賽被河蟹，唔係因爲Sony，係因爲比賽主辦嘅WPO世界攝影組織已經被中共滲透

支式滲透已經

好事黎，攬炒得徹底啲，反正廢老死亡率咁撚高，一命搏一命，咪黎囉

好正常，十四億人民攞住最大舊gdp同熱錢，去邊度碌爆張credit去燒銀紙有幾難?
玩相機嘅根本就係成班唔用腦嘅敗家撚

債轉做股，或者債轉做保險囉，又贏

澳門風月場指 女技師流失嚴重短期難復甦

係日本返果幾部機有支那人
姐係好快會話「要不是佢哋中國人有包機接你哋香港人返嚟...」
同埋送免費食宿比佢哋係香港隔離同醫病喇，驚香港醫療系統負擔唔夠大

原來已經叫受控

黎啦，快撚啲打爆個醫療系統佢
唔見棺材唔流眼淚

留名學食女

咁呢啲公司生存到你理得佢 唔gur咪走
自由市場就係咁玩 人地掛牌都要你撳掣先成交

百貨應百客

又講女

「天滅中共」原來今次堆沙漠蝗有毒，唔食得！！

可以賺7 8億人仔嘅零成本天然資源，要見財化水了

台灣教育部同立場美術部一樣咁痴線...

綠色個一個係咪蔡英文？
粉紅色個一個係咪淋病？

[有圖] 四川90後靚女大波妹 上門幫你執衣櫃 收費$400

個Po越推越快

加$3唔拘

呢張圖堅唔堅？

非洲佬連雞珍都食得落？

以表自己忠心

睇住自己族班巫婆
白種應該冇乜泥腥味

塊閪臭過屎坑呢

雞珍老樹盤根搞店黑鬼

唔奶就得

屌閪唔奶閪不如打飛機算

睇左幾篇呢類文, 全部嘅乘客數字都係

根據朝日電視台的資料，鑽石公主號的乘客國籍，包括日本人1285人、香港470人、美國425人、加拿大215人、英國40人、俄羅斯25人、台灣20人、以色列15人、紐西蘭13人。

從冇講過話有中國人, 定係個廿二個中國人係船員黎

我屌,食緊飯見到你呢句
個腦浮一浮個畫面
想嘔

自子style

noted, 抄底咗

有女試過黑鳩就返唔到轉車

提示:以下是超長文，有興趣再接著往下看

首先討論蝗蟲可以吃嗎？

先說結論，落單的綠色蝗蟲可以吃，但是超過60隻以上成群結隊的黃色蝗蟲是不能吃的。

(下面這段研究，找到)

蝗蟲的研究必須分類為群居蝗蟲Gregarious Locusts與獨居蝗蟲Solitary Locust。 這是
因為蝗蟲體內有一種基因叫CYP305M2，這種基因在群居或獨居會對蝗蟲產生不同的的結果
。

在獨居時，CYP305M2不會產生任何變化，蝗蟲本身會依照大自然的型態採用色彩偽裝，也
就是保護色，所以獨居的蝗蟲本身是草綠色的，而且是鳥類最愛的美食，人類適當烹調後
也是可以吃的。

但群居時問題就來了。 在高密度環境刺激下，CYP305M2會讓蝗蟲產生化學毒素，同時身
體也會變色，機制如下:

Crowding環境啟動CYP305M2，將L-Phenylalanine苯丙胺酸轉化為Z-Phenylacetaldoxime
苯乙醛肟，苯乙醛肟快速水解為苯乙腈Phenylacetonitrile (PAN)。PAN可產生鮮豔的警
戒色與難聞的氣味， 對天敵鳥類有強大的警告作用。

當群居蝗蟲受到攻擊時，PAN會轉化為劇毒氰化氫HCN。所以群居蝗蟲利用CYP305M這個基
因將體內PAN轉化為警戒色與劇毒氰化氫的雙重功能，實現使用化學武器防禦天敵的作用

全文

要食樹皮了

支支可以食樹皮一年 啲樹就慘啲

納dee就黎上到10000
痴痴地

解放軍淪陷了！海軍王牌艦長竟遭隔離 中國官媒低調證實

政治中心／綜合報導

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）蔓延全球，截至18日24時，中國確診人數已超過7.4萬人，死亡人數也累積至2003人。豈料，中國軍媒《解放軍報》稍早已低調證實，作為主要戰力的解放軍，竟傳出海軍「王牌戰艦」常州軍艦的艦長遭到隔離，還波及東部戰區海軍訓練計畫。

據《解放軍報》17日報導，新型導彈護衛艦常州艦被譽為東海艦隊的「王牌戰艦」，創下了護航準備時間最短、首次從外國領土上接護人員、首次在紅海解救船舶、開創了人民海軍的多個第一，而常州艦艦長余松秋近日遭到隔離觀察。余松秋還向媒體透露，他大年初五就中止休假回到了駐地，利用隔離觀察的空閒時間，沉下心研究訓練難題。

《解放軍報》指出，當前正處于疫情防控的關鍵時期，如何統籌抓好戰備、訓練、教育、管理等各項工作，是部隊各級面臨的現實問題。東部戰區海軍牢記使命職責，扎實抓好新冠肺炎疫情防控期間以備戰打仗為中心的各項工作落實，使部隊時刻保持戰備狀態。

《解放軍報》表示，疫情發生後，東部戰區海軍各級采取嚴格管理、測溫消毒、歸隊隔離等防控措施，把疫情防控納入戰備值班要素，作為黨委統抓的緊要工作一體籌劃落實，並加強對各級戰備力量的抽查檢查和對重大任務的督導，協調研究解決部隊戰備工作中遇到的實際問題。

報導也強調，雖然各部隊還有部分官兵正在隔離觀察，但各項工作平穩有序，官兵練兵備戰熱情不減。「提前歸隊就是為了盡快完成隔離觀察、盡快上崗。」東部戰區一位正在支隊招待所進行隔離觀察的某艦艦長余松秋通過電話告訴記者，他大年初五就中止休假回到了駐地，利用隔離觀察的空閒時間，沉下心研究訓練難題。

刺針網站刊國際醫護聯署稱謠言及陰謀論損害抗疫

英國醫學期刊《刺針》雜誌的網站，上載多國學者聯署聲明，重申新型肺炎源於自然，強烈譴責陰謀論，支持在抗疫一線的科研、公共衛生和醫務領域工作者。聲明由來自美國、英國、德國、荷蘭、西班牙、澳洲、馬來西亞及香港等地的27位公共衛生相關領域學者聯署。聲明強調，疫情相關數據已被迅速、公開且透明地共享，陰謀論只會製造恐慌、謠言和偏見，從而損害全球共同抗擊新型肺炎工作。

2020-02-19 21:43:48 rthk tg

呢篇，有學者名
)30418-9/fulltext

Leo Poon 潘烈文 HKU

師父啱啱83台 話自己持有中移動！
有個聽眾75入貨 師父叫佢等返家鄉

刊「中國是真正亞洲病夫」評論 《華爾街日報》三駐京記者被逐

《華爾街日報》早前刊登了一篇題為《中國是真正的『亞洲病夫』》的評論文章，惹起中方不滿，中國外交部發言人耿爽今日（19日）表示，鑑於《華爾街日報》「迄今仍在推諉、搪塞，既未公開正式道歉，也未查處相關責任人」，中方決定從即日起，吊銷《華爾街日報》三名駐京記者的記者證。

華爾街日報：3駐京記者被要求5天內離開中國

《華爾街日報》駐中國分社社長鄭子揚（Jonathan Cheng）今午發文回應，形容「這是中國政府罕見地驅逐同一國際新聞機構的多名記者」。他透露3名駐京記者，兩名美籍的副採主李肇華（Josh Chin）、記者Chao Deng及澳洲籍記者溫友正（Philip Wen）被要求在5天內離開中國，3人亦曾到新疆採訪。

耿爽：中國人不歡迎種族歧視言論、惡意抹黑攻擊中國的媒體

耿爽今日在外交部網上記者會上表示，《華爾街日報》於2月3日刊發美國巴德學院教授米德（Walter Russell Mead）撰寫的評論文章，該文詆毀中國政府和人民抗擊疫情的努力，報社編輯還為文章加上了「帶有種族歧視色彩」的標題—《中國是真正的『亞洲病夫』》，引起中國人民極大私憤慨和國際社會廣泛譴責。

該篇題為《中國是真正的『亞洲病夫』》的評論文章，指「中國的金融市場可能比其野生動物市場更危險」﹑「中國的實力雖然令人印象深刻，但仍然脆弱」，又提醒已經習慣中國崛起的人們「任何事情，即使是北京的力量，都不能被視為理所當然」。

耿爽稱，中方已就此多次向《華爾街日報》提出嚴正交涉，闡明其嚴正立場，要求《華爾街日報》認識到錯誤的嚴重性，公開正式道歉並查處相關責任人，同時保留對該報採取進一步措施的權利，惟《華爾街日報》「迄今仍在推諉、搪塞，既未公開正式道歉，也未查處相關責任人」。

耿爽續指，中國人民不歡迎發表種族歧視言論、惡意抹黑攻擊中國的媒體。因此中方決定從即日起，吊銷《華爾街日報》三名駐京記者的記者證。

早在2月6日，中國外交部發言人華春瑩曾經點名批評米德，指「這位叫作沃爾特·盧瑟爾·米德的作者，你應該為自己的言論、你的傲慢、偏見和無知感到羞愧」。

c fu 件間條戰衣幾耐冇洗

建制組「醫護罷工苦主大聯盟」 記者問詳情 「苦主」即走
報導：

建制派組成「醫護罷工苦主大聯盟」，稱要支援受醫護罷工影響而延誤醫療的苦主，「安排」了四名苦主在記者會發言。

有一名苦主稱，其太太一直要進行磁力共振，但受罷工影響，令她長期抑鬱和不開心。但在記者追問詳情時，香港政研會鄧德成隨即帶走所有苦主，稱稍後整理資料予傳媒。

成個衣櫃都係間條戰衣

992神話

癲撚左? 趕記者? 北韓伊朗?

海南航空 倒閉?

no source 9up

各師兄弟可以幫師父整定張藍燈籠10年圖

王維基molamola

咩嘢呀 利申持有中移動果個唔係師父 係文錦輝喎

岩岩嗰邊BJ奶共
衣邊就刺針登自爆共奸聯署
日落帝國不解釋

蘋果：傳海航即將收皮

勇武

如果係堅，國泰既末日到啦

好彩我愛國愛黨 唔怕

信唔信政府？？信

而家港共最想欖炒，林鄭心諗屌仲未追過新加坡

外國勢力可恥

鑽獨

法國番茄出現「毀滅病毒」！ 官員：擴散將承受重大經濟後果

師傅早晨\|/

之前兩日幫襯黃店食早餐，今日唔外出就不了，始終除罩食有人搭檯就有風險，喺屋企自己煮腿通沖奶茶算數

旅行冇得去，深居簡出，就快變成老貓

《經濟通通訊社２０日專訊》雖然新冠肺炎疫情擔憂仍在，但美國採取採取行動切斷更多委內瑞拉原油進入市場，油價周三（１９日）上漲逾２％。

布蘭特原油收５９﹒１２美元，上漲１﹒３７美元或２﹒４％。美國原油期貨報５３﹒２９美元，升１﹒２４美元或２﹒４％。

據官方數據，中國新冠肺炎新增病例連續二日下降，惟世界衛生組織（ＷＨＯ）表示，沒有足夠數據去評估疫情是否得到控制。

市場樂觀地認為中國將進一步刺激經濟，預計人行將於周四（２０日）下調指標貸款利率（ＬＰＲ），以緩解新冠疫情對經濟的影響。

另外，美國將俄羅斯國家石油公司旗下的一家貿易公司列入黑名單，指其向委內瑞拉政府提供了金融支持。受港口和油田被封鎖的影響，利比亞供應情況惡化，原油市場開始緊張。

雖油組有在實施減產，但美國石油產量卻一直在上升。美國能源資料協會（ＥＩＡ）表示，下個月美國頁岩油產量預計將增至創紀錄每日９２０萬桶。

＊金價曾觸近七年高位＊

因型冠肺炎疫情仍未算得到控制，金價於１６００美元上方得到支撐，金價周三繼續上漲。

現貨金上漲０﹒４％，報１６０７﹒６１美元，曾觸近七年高位。美國期金上漲０﹒５％，收報１６１１﹒８０美元。

疫情對全球經濟能造成多大的影響的問題支撐金價，全球最大的黃金上市交易基金ＳＰＤＲＧｏｌｄ持金量升至２０１６年１１月１１日以來最高水平，表現投資者對避險黃金的追捧。

其他貴金屬，鈀金漲１﹒５％，報２６７５﹒６４美元。白銀升０﹒９％，報１８﹒３３美元，曾觸逾一個月高。鉑金升１﹒２％，報１００３﹒５５美元。（ｆｚ）

\|/師父

\|/
升到發發聲

睇正苦個直播真係好撚嬲
問係咪受控 淨係答keep住有監察 追問咁受控定唔受控再答垃圾
問包機點解有大陸人 李膠超係到遊花園 係撚咁講係外交手段安排 目前冇收到有港澳以外既人要求一齊搭飛機 成個記者會完成冇正面回應過任何野 係冇

完全明宜家個府刻意玩爛香港聲譽、地位，係 777 自己指示，定係維尼嘅思

唔明

呢啲先個留班人係到要做嘅dirty job, 而唔係23條個啲笑話

將香港玩到殘，再等上面出手打救，之後又可以講「要不是中央照顧你們......」，次次都係咁無限LOOP

問題係，今次仲救唔救到

係咪要買台股了?

2020 唯一脫亞入歐嘅政府

師父冚球剷, 九龍新界無得避

想問師兄香港點先買到台股

就係仲難過河粉國

Ib?

［數學家］湖北省健康委員會：全省新增確診病例349宗；其中，武漢市有615宗

支國數字is a joke

世界上沒有無緣無故的升，只有無緣故的跌

蘇州復工率係94%

有得唱冇得洗

\I/

如果大陸公開嘅資料真嘅，甚可能要等廿八日，仲要有「陰轉陽」、「康復後仍帶病毒」嘅 case

個肺花架wor

買tsm 當買左

武漢肺炎》疫情肆虐下復工 美學者：北京政府進退兩難

即時新聞／綜合報導〕中國武漢肺炎疫情仍然嚴峻，中共領導人習近平下令全面復工，但是，在這種危機下拚復工，真能挽救已遭重創的經濟？一位曾長期在中國任教的美國學者認為，北京政府正面臨進退兩難的問題，拚經濟需要大量返工重啟生產線，但過早讓民眾返工，卻大大提升疫情再次惡化的風險。

《德國之聲》報導，現任越南富布萊特大學（Fulbright University Vietnam）副教授、美國學者博爾丁（Christopher Balding）認為，疫情惡化及復工反覆的情況若延續至3月中旬到4月初，中國經濟會出現「十分、十分嚴重的問題。」

他更批評中國國家主席習近平，指他在這種情況下還公開表態「今年中國仍能實現既定的經濟社會發展目標任務」，是「非常不現實」的預期。

博爾丁認為，眼下中國面臨兩大挑戰，一是約半數的中國人民受到限制行動，經濟活動水平非常低；二中國企業及人民的高負債狀況，根本無法應付疫情危機，許多企業在數週後就會現金流斷裂而無法正常經營；而更大的危機並非現在，而是今年下半年或是說未來的1、2年。僅僅改變經營模式無法解決他們眼下的問題。

博爾丁對中國政府的承受力感到質疑，他指出，中國不止企業缺現金，「各大銀行也都面臨嚴重的資金問題，連達到官方對儲備資金的要求都成問題，更是無法支撐大規模的放貸」，若是中國再透過發新一輪國債來籌集刺激經濟所必須的資金，銀行是否有能力購買，是個值得擔憂的問題。

完全好似一間公司好唔掂盲收皮 有人出低價買 跟住個老闆同買家講要用市道好個價先賣比你有咩分別

MIT Apple product

一場「中國特色」瘟疫散放出共產黨的病毒！

//總的來說，武漢的醫學科研人員和地方政府官員早於去年12月初便曉得新型冠狀病毒的隱患，但是中央政府基於政治上和經濟上的考慮，以及維穩高於一切的前提下，置人民生死於不顧，刻意隱瞞疫情，並沒有適時公布和迅速展開抗疫行動，拖誤戎機致令局面一發不可收拾，這是不爭的事實。//

//事實上，早前（2020/01/31）中國外交部發言人華春瑩公開表示從1月3日開始起已向美國政府通報疫情達三十次之多，那就是說中央早於一月初便得悉疫情的嚴重性。 可是，直至2020/01/23中國政府才宣布武漢封城，2020/01/23才正式成立「中央應對疫情工作領導小組」，全國各地人民被蒙蔽有關疫情訊息長達三個星期之久。//

支共通報疫情比美帝三十幾次

果然係美國隻狗

Apple講左，市場反應完又升左上去

睇返s&p係不斷咁破頂
做淡比人撚多

伊朗都兩個老人中招，仲香埋

印尼話冇我真係打死都唔信一個病毒可以睇到幾多國家既政府係垃圾

冇就係冇，不過係冇驗姐

Repo每日灌錢

美女真係合埋眼是但買都賺

學北韓ja...咁快死？中左唔係前幾日既新聞黎ja咩

我見街邊啲口罩、酒精搓洗液價格開始回落緊，食人血饅頭果班

突發！歐盟證實支那肺炎病毒可在塑料表面活9天 支那製造GG了

好彩光復開始就冇買過支制品

專家踢爆公主號內幕！隔日卻急道歉 暗黑原因曝光：慘了

支共攬炒全世界

銀行都唔行金本位,但點解金都仲係咁值錢

其實口罩應該唔會跌好多，除非雜嘜
因為我收到既風，大陸公司為左要復工，周圍撲口罩
所以起碼仲有個幾兩個月炒

992

金既購買力係過去幾個世紀其實不停下跌
同198x年代比較 金價去到今日2020年只係升左唔夠4-5倍
但同期物價樓價點止升4-5倍？

如果同古代比較 黃金直情瘋狂貶值添
清朝時十幾兩黃金可以係北京買間屋

陰謀撚出嚟未 啲病毒原來係美國放落去武漢到

純利升一成

師父放棄
珠光寶氣

美國疾控中心周三 (19日) 因應新型冠狀病毒肺炎疫情對香港發出第一級旅遊注意，提醒前往當地的國民逼免與病人接觸，並要勤洗手。中心亦強調，現時並不建議國民取消或延遲前往香港的行程 ...

爺西升到仲勁過冇疫情嗰陣

生意淡薄, 不如賭博

睇個勢今日港股都應該倒升

全世界都知支共經濟下行
但就不停托市

當沈門上下仝人都同師父想法一致 呢啲時候應該要做乜嘢

all in 992

師父同船，錢如噴泉

師父名句：Cash is king

但係 cash 又會貶值，應該要 cfu 出隻 shum's coin

月供港股輸緊 3-4%

喺鑽石公主國落船時冇症狀 送撚到去愛知縣就話驗到懷疑有肺炎 可以攻陷埋中部了

醫管局員工如用私伙防護裝備，萬一染病會影響索償嗎？

好似好pro 但我唔識打呢啲case嘅律師就唔知信唔信得過了

師父又中

又冇交易所 咩價位成交咗都唔知啦
唔想炒咪成本價加margin囉

信念成佛

[無口罩用面具得唔得]瑪麗醫院測試空氣傳染性低，口罩主要防到口水就夠，洗手更重要！

同意

最緊要益自己

★武漢肺炎患者痛苦死亡過程曝光 前線醫生：本質如同浸死

金仔標靶治療係最仁慈同最有效

日厚勞省:不要咳得像哥斯拉就不會感染

張gif

第67宗確診個案一粥麵38歲女士

如果銀紙都會播毒就

哥斯拉@咳

眼神銳利，定非凡品

★澳門29間賭場凌晨重開 陳先生：進去贏到夠就走，預計贏五萬元

贏埋武肺返歸

中國1月新增社會融資規模5.07萬億元，預期為4.2萬億元，前值為2.103萬億元。中國1月新增人民幣貸款33400億元，前值11400億元，預期30000億元。中國1月貨幣供應量M2同比增長8.4%，預期為8.6%，前值為8.7%。

繼續開printer印公仔紙

所以如果數字錢失信
實金可能萬倍升值啊
當然呢個係相對最杞人憂天情況之一
但並非絕無可能
自然循環…

但冇生產…
委內瑞拉

其實老共啲操作，真係件件都違反經濟學常識

而家中國邏輯係咪大撚哂

地球只有一種貨幣 就係美元
所有其他貨幣 包括歐元英磅瑞朗人民幣都係美元既代替品或者陰司紙

所以只有美元失信 黃金先會爆升
但過去十年已經證明左美元可以無限QE狂印都唔影響美國本土物價

所以美元好難會失信 最多歐元英鎊人民幣變津巴布韋幣先

邊有咁多個x japan
全部抄d 唔抄d 變左某校勁band

係龍市黎
佢爆全世界冚家鏟
唔賭唔得

的確現時只有美金失信先會大鑊
但fed正正打開緊潘朵拉盒子
無限qe repo正正可能係失信之路

M2啱啱破咗200萬億大關

南韓出現首宗新型冠狀病毒肺炎死亡個案，並且單日新增53宗病例，其中51宗在大邱市及鄰近的慶尚北道，全國確診個案倍增至104宗。

泡菜一奶下共就回力鏢
天意難違 誰奶誰死
唔到你唔信

美國無限QE
但歐洲英國澳洲呢d發達地區學小支支玩裙帶資本主意
南美 東南亞 中東非洲呢d垃圾地區更加唔洗講
可見窮人將來情願攬炒一齊食草 都唔會再供養班權貴
好多垃圾國家既國民越來越唔相信本國貨幣 包括香港
你諗下舊年香港人都玩換美元

加上資訊發達
有IB CS呢d券商助陣
近幾年好明顯睇到全世界一齊擁抱美元美股

所以唔係美元唔會失信
而係好多垃圾國家失信於國民
迫國民買美元投資美股
所以美元好難爆 點印都無事

沈門已經同師傅同船

市民嚴重扭曲

錯啦，我肯撚定佢哋無諗過救
佢哋會搵澳門深圳上海北京想取代就知啦！
不過做唔做到又另一回事

糖衣毒藥嘅嘢，不停qe同印銀紙嚟保障美金強勢不可破，先可以繼續喺經濟，軍事，權力上永續日不落，但係，好多嘢係會永續嘅，歷史都講咗啦，變幻原是永恆

開始有日本仔大屌安倍政府無能，安倍呢鑊除時輸哂

因為冇人取代到香港
所以就索性毀滅左佢

如果倫敦真係取代日本搞今年奧運的話
日本肯定蝕到仆街
之前使咁多錢搞咁多場地同埋對外宣傳
而家變哂幻影
而且奧運周邊收入佢完全冇得唔到

我認為佢已經輸硬
係輸多輸少洗唔洗賠命

標準支那人心態...絕對冇病

咪睇下兩國一制幾時走到盡頭
不停印銀紙, 然後不停增加層出不窮稅務
奴隸們準時交稅, 逃稅就諗計打你靶

印銀紙, 銀紙眨值, 物價升, 收重稅印更多銀紙, 最後收返自己印既垃圾已經抵消唔返, 開始收其他物品如金銀銅鐵

咁唯一END GAME就係睇內爆定係全球攬炒, 最後一個商人都槍決, 政府一言堂
去到終極都好既, 班官又唔會同你食樹皮, 睇下點樣狗咬狗

配埋音樂好正

下 我見到佢堆飛機大炮都知老美信得過啦

本來都冇事既, 全部屌個教授係漢奸判國賊民族罪人
然後個傻閪官員自貼隻公主號隔離情況
一貼之下民向即時逆轉屌政府戇撚鳩

1981年嘅預言

呢代揸fit 全部文革期間成長，競爭就係鬥低對手

本書又有得炒了

仲要岩岩好起333頁
神秘密碼

拿 都話啲病毒係美國佬放落去武漢㗎啦 而家證據確鑿呀

忍者導彈 無人機血滴子 就知信得過美金上面嘅富蘭克林啦

羅馬盛勢

韓國冚家剷了
個廢老返教會惹撚開哂

但美國政商民三界並唔同聲同氣....
獨存強大但貧富懸殊極大或美國自身變得邪惡時
美國鬥美國係可能發生...
當然人類文明自己走到咁既局面時我應該已經唔係到
另外當然期望人類精神成長突破到今次文明界限....但紙醉金迷情況下....

可能平行世界既人穿越左過黎寫
但我地條世界線唔同
支那化武唔係傳左入美國而係先係支那自爆
但點都好....世界收束點理論係正確既話....

美帝唔好唔記得仲有班華爾街賣國賊

0:24 笑到仆街

香港4間巴士，包括：九巴、龍運、新巴、城巴，每天會向員工提供口罩使用，因存量有限，提出向政府借口罩備用，九巴發言人證實曾獲政府借予CSI口罩，新巴城巴官方則表示，當兩巴有足夠口罩存量後，會歸還同等數量之口罩予政府。

口罩如果拎黎做期貨或者香港流通貨幣有冇得諗

頭D

咁大間上市公司都可以計多左咁多盈利

咁大間上市公司報表計錯數??????

同造假帳有咩分別

殺牛熊新方法

有黑警中肺炎
最緊要全家齊齊整整，一齊落去

最新消息：首名警員確診 住油塘油美苑宿舍

東九龍好撚毒

仲要係局入面傳開去

回力鏢又出現了

根據《蘋果日報》報道，病人駐守北角警署，2月18日發燒，最近出席西九警區指揮官的退休派對，地點疑是醫管局總部對面的九龍城警署，據悉聚會有超過60人參加
係時候睇下隻野有幾勁

立場

上面強行復工
但根本唔夠口罩

隔離營密到咁

封路令好多農民破產
食物供應一定大鑊

團滅最好 再惹埋全家，全部冚家剷

黑醫護吖嘛，唔好睇醫生呀

呢隻病毒最得人驚係你以為驗出黎陰性就代表冇野?
但有人驗幾次後先知有野
有人好番之後都會再番發又或者好番之後都仲係會keep住播毒比人
呢吓嚇到班狗人心惶惶先最勁

我覺得只要香一件，都應該出黎行街歡呼慶祝

望落似係因為assumption change所以留多咗reserve令到profit細咗 唔係計錯數
當然assumption呢啲要改嘅話佢可以用盡方法去justify

所以口罩有排炒，起碼到四五月
大陸只會越撲越急

長期對住 仲有飯堂 真係好精彩

黑警今次真係可以死全家

最緊要人有事

京東拖數被神舟電腦告，狗咬狗

行街不了

希望有鑽石公主號既威力

我想同黑警講聲：加油呀！
你地千祈唔好死

開party家族

狗族就有
誅哂啱㗎啦

希望班警嫂都有聚會

睇死班狗開工時唔病口罩

唔戴,相信政府.gif

日元跌都冇用，暫時唔會去 避險貨幣失去避險作用，基金掟貨入黃金同美金，以基金佬作風等如唔睇好日本政府處理武漢肺炎

天網恢恢疏不漏
車公好準

仲有隻俾人影到唔帶罩起隔離營通山走

等支境疫症大爆發，估計6~8月出現局部饑荒

日元避險都唔係真避險 係d人平時借日元入貨 出事就要買返日元出貨所以推高日元之嘛

所以日元跌正正因為基金佬要入黃金同美金

春夏有水災

我仲想同架妹做愛

唔知係咪確認？係嘅話係非常可怕，家陣我已經每日洗手廿幾次或更多

另外有人整咗簡單豬咀教學

遲春耕，饑荒硬

G子兄

生死符燒咗就一定成事，只係遲定早

新加坡咁撚濕鳩嘅國家，都仲好過港共，起碼係有約束嘅隔離

bill gates燈唔燈？ 希望佢講非洲就燈支共

大G巴

2/3人中招，支那印度非洲少不了

一定係經歷過嘅， 無奶油連時地人都中

痿內瑞拉呢啲係lawlejean嘅，明明有機復甦都係要繼續死印銀紙

屌啲羊跌撚到冚家產，手持鎂屌撚到你腳軟都仲得啦

【武漢肺炎】48歲初步確診軍裝警駐守北角身兼防暴隊 妻子外母現病徵

屌你老尾 喺動物仔個post嘅，有無咁撚癲呀，雖然我今晚都開

李嘉欣 小鳳姐

仲要係防暴

三萬，thx

美國宣布不承認中國5大官媒是新聞媒體！耿爽氣炸了

好似啲防暴，每個禮拜都要去西狗籠train喎，諗起都想射

希望受影響狗屋範圍猶如以下地圖

屌你開心過區選

講開又講
自從成龍去完撐警party之後
班狗開始有人奶野

頭先6:00我去咗2間超市，亦有經過藥房，米、廁紙、消毒酒精、搓手液有貨，香檳冇留意

超市去taste同惠康

非洲佬雞珍情侶原圖

有返以前睇世界杯一入波成棟樓歡呼感覺

台灣宣佈

香港真係好垃圾

支共仲濕鳩，比埋藥方都合成唔到

伊朗有9件瓜咗，唔知真假

唉！香港人，前世做錯咗咩呀？
俾條閪婆搞撚到民不聊生

就算車公誅殺三萬黑狗之後，律政司都鋤佢唔入

最好全港高官冚家產，車公

我係台灣人呀屌

不過合成到都仲要授權同臨床試驗，究竟隻藥係咪有效仍然唔知

傳聞支共製造病毒自己有解藥，但因為病毒變形搞到失效，導致大爆發，真假唔知

fb喜氣洋洋到

上次問

有fb

真. 脱亞入美
日本已經返回亞洲level

車公大顯威靈

車公顯靈林鄭係咪都差唔多爆淋巴癌

呢隻本身諗住用黎醫狄波拉伊波拉架嘛 只係鳩試住先

唔撚係掛又話申請左專利收3皮人仔ge

如來係批黑警

車公真係香港神準!

呢個鐘數食飯好彩仲有一蘭揀吓姐

［蘋果］59名警員身分曝光！

好想睇呢個list一個個打tick
再一個個刪除線

可以測試武漢肺炎傳染度有幾高

同袍之間要收收埋埋咩，當然除口罩隊啤啦。

食煙互噴, 搭哂膊頭唱朋友

圖例

又係成蟲

今日呢單野，我又諗起舊約上帝殺撚哂埃及人長子
真係要weekend去搵車公裝炷香，保𧙗香港人，千祈唔好淨係殺長子，係全家！全家！全家！！

3萬thx

啊伯行早成十年

更看三冬裡 山頭起墓田

願cfu的靈祝福香港黑警

睇黎g子兄又要廣發生死符，全沈門一齊去燒

大家忽視左另一個好消息 確診DC9住元朗圍村

師父\|/

比印帖個班印

後面個句failed? 少過1分鐘仲真唔真

呢個算唔算沈門最多正評嘅reply

拜山咩

車公真係香港人嘅保護神

仲要黑白相
屌你老味
呢d野隨時好嘅唔靈，醜嘅靈

自備香火都唔得
一定要比鄉黑錢

係咪最多唔敢講, 樓王同G師兄之前啲reply都返禁上下正皮, 頭5就一定有

支持佢地

一齊入去中招

仲要提佢哋唔好戴罩去支持 戴罩唔尊重班克驚

願榮光歸師父

一朝早就睇到頭暈， 要拜下先\l/

一個黑警中招就跌兩舊，如果60人制霸未drop to 0

黑警肺炎單嘢
計埋潛伏期2星期
即係差唔多2月佢一入防暴就出事

有條武漢支去街市冇戴口罩，15秒中招

不如預早做帛金實際啲

毅進星 101 就梗㗎啦

Now新聞：60警員來自多個警區 或要送入隔離營

以我所知班狗係局入面係唔多戴口罩

有請小鳳姐

信政府緊係唔帶啦

入到隔離營咪又係食煙隊草開party, 班狗驚閪咩

唔駛隔啦，繼續返工啦，以我所知，狗係唔會俾呢隻病毒影響。

祝福狗隊新圖

監倉爆發，獄卒肯定有中招

北京情況，未知真假

呢條撚屌最撚多嘢講，希望佢冚家死絕

醫生爆料: 中共規定「武漢肺炎」必須以中藥治療

【南韓疫情】異端教會禁口罩 造就超級傳播者出現

呢隻餅我買過好幾次，一兩件OK，超過嘅話食唔落，甜得滯

「白い恋人」製造停止 中国人観光客減少の影響で
2020年2月21日 12時30分新型肺炎・経済影響
新型コロナウイルスの感染拡大で、中国人観光客が減少し売り上げが落ち込んでいるため、札幌市の菓子メーカーでは土産物として人気の主力商品の製造を１か月近くにわたって停止することになりました。

札幌市の菓子メーカー「石屋製菓」は、札幌市西区と北広島市の工場で主力商品「白い恋人」の製造を20日から停止し、来月15日まで継続する方針です。

このうち札幌市の工場では、来月23日から27日までの間についても製造を停止することを決めました。

理由について会社は新型コロナウイルスの感染が拡大し、中国人観光客が減少した影響で「白い恋人」の売り上げが落ち込んでいるためとしています。

石屋製菓は「今決めている期間のあとも、製造を停止するかどうかは今後の状況次第なのでまだ分からない。新型コロナウイルスの感染拡大が少しでも早く終わってほしい」と話しています。

爺西無限金錢托市

陸續有減

有人搵我？

(突發)全球首例官方認證 俄國衛生部指武漢肺炎是人工病毒

俄佬

契哥咁做法叫爽叫春點算好

屌你老母上證on9999

台灣news ...

上證同滬深300幅圖都唔夠深證綜合指數勁，直頭破頂

Coronavirus: Ukraine protesters attack buses carrying China evacuees

請燒多兩round 生死符

我2020心願：

689介紹你上amazon買嘢，隨時free shipping

叫乜振英， 叫振美咪算

中山港人瀕斷藥 嘆大灣區失效

但不久之前 ....

回力鏢

泡菜一奶共就兩日三倍確診
今次真係天意審判
唔到大家唔信

google 嘅youtube
facebook嘅ig fb

滲晒支鬼

染病個班全部燒死晒 失業率不升反跌

同早幾日支共話中藥可以醫武肺，有異曲同工之妙！

根本就唔夠西藥，就9up潤肺湯可以治病！

繼其他國家之後
而家連俄佬都話個病毒係made in China

師父早已預料

師父!中!!!!

[member]周一（庚寅日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，走勢向好
周二（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，反覆上落
周三（壬辰日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，出現跌勢
周四（癸巳日）：天干屬水地支屬火，水火交戰之局，好淡爭持，尾市偏軟
周五（甲午日）：天干屬木地支屬火，木生火之局，顯著回升

會繼續，要搵好日子，如果唔係頂唔順

記得保重 身體要緊

驚蟄?

有無人知黑警七去向 係唔係中左武肺變左做武警

冇錢冇口罩派，怕死藍絲彩你都岸鳩

習主席一句話，更勝一打口罩，刀槍不入

好撚悶呀 我想返工呀

見到的士佬戴豬咀 我都叫上帝幫我準備番個先

師奶都識玩

【大師睇市】期指結算前仍有勢反彈！
02月21日(五) 12:49

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周五(21日)早市跌200點，恒指跌至27,264見支持，走勢上與早前預測一致。市場憂慮新冠肺炎出現全球性擴散，但內地疫情似乎已初步穩定，指數今早一度回調至27,200點水平，可靜待消息變化。
不過，大師預期，內地仍會陸續有政策出台，故見今早恒指跌至低位見反彈動力，仍然維持恒指2月份將在27,000至28,000點水平上落，除非疫情突然出現較大變化，否則指數將在27,500點至27,600點完成期指結算。另外，雖然近日大市跌勢較急，但他認為早前推薦的個別股份仍未跌至早前低位，因此建議可繼續安心揸住正股。

Cfu
實在太令人滾動啦

師父要輸的話，師父寧願輸比自己。

光風霄月
高山仰止

但內地疫情似乎已初步穩定

內地疫情其實已經唔係著眼點
只係好衰同好撚衰嘅分別

反而睇日韓兩國
日本今次防疫可能為面子為奧運 都搞到有啲柒柒地中晒招
佢地生產高端科技嘢 佢地一奶嘢美國都一齊奶嘢
到時就精彩

條數假架，唔做條假數點迫人復工

大大佬

風月同天

師父，我磨多兩斤墨唔緊要呀

但係師父你仲係唔肯收手呀？

四日多成五千人中招，都仲叫做疫情初步穩定？？？

師傅話穩定先係重點

有無人知黑警七去向呀 好擔心佢

穩定咁好多人中招
人數減少或1日2倍先係問題
師父預測晒

4隻狗有明顯病徵
嘩屌

班飯聚集團一定要全部中晒

睇返張圖，其實真係好恐怖
一串嘴/直接話好轉就
反而講經濟/社會有關就無咁勁

遲d一下變400萬

每日多1250 算少

屌佢老母支共抗唔抗議？賤螂呢？

［佢無去食飯架］香港仔有女警去左醫院照肺

買唔切香檳

希望佢果日有飲到劏，飲到劏就會

係精神嘅

死因無可疑

沈門生死符果然犀利

媽：啊女，仲咩唔開心
女：唔好提啦，今日俾人照肺
媽：都叫左你要聽上司既話，唔好太自我中心……
女：唔係啊，係真照肺，入醫院照肺啊屌
媽：(咳嗽ing)，下？發生咩事要入廠照肺
女：……

黑！警！死！全！家！

老實講，黑警果張我當係bonus咋，我主要都係燒緊三峽

齊鼓掌 黑警喺宿舍想感染個警長
齊鼓掌 黑警等出殯一家大細影相

飯局團聚 鄧Sir食過量
同袍們肺病梅毒 等曾志偉嚟分享

十日後同袍地獄遇上
骨灰灑幾吓 你我嘴角上揚
一家都中晒 落難死狗邊使養
喺晒現場 林奠上香

就黎有新version聽

無事無幹千其唔好玩
上次造淡print左出嚟唔記得燒 夾左成二千點 重要頭頭碰著黑 要燒左過左排先好啲

韓國單日新增100宗病例

仲癲過日本

除咗班狗
最想果班垃圾偽人中撚埋

［RIP]曹捷先生（陶傑）撰文悼念亡父：若他魂行未遠，願他庇佑香港，因為我是他兒子，也是香港人的兒子

日本政壇將有大動盪，好多政棍被支共收買咗

好耐無見

［日本頭條］武漢肺炎康復者會再次被感染

肺炎疫情：中國女子「攻陷」倫敦 英國公衛緊急備戰

英國倫敦出現第一例確診新冠狀病毒感染者之後，英格蘭國家醫療服務體系（NHS）管理當局緊急警告公眾，可能有更多的人需要被強制隔離。
國家醫療服務體系首席執行官史蒂文森爵士（Sir Simon Stevens）同時表示，最近第一批由中國返回的80人已經完成強制隔離，周四（2月13日）重獲自由是一個很重要的例子，證明強制隔離行之有效。
新冠肺炎：國際關注中國疫情對世界經濟衝擊
流感和新冠病毒疫情：人們擔心的是什麼
新冠肺炎：一場影響中國每個角落的疫情
中國女子闖醫院
與此同時，醫療服務官員正緊急行動，希望盡快找到可能曾與最近從中國飛抵英國的一名年輕女性有過近距離接觸的所有民眾。
周三（12日），這名據介紹年齡在20-30歲左右的中國女子已證實在中國境內被感染，攜帶病毒飛抵英國後為英國境內第九例確診新冠病毒感染者病例。
據悉，這名中國女子沒有遵循英國醫療系統有關在住所等待救護車的建議；她在2月9日星期日自行叫了一輛Uber出租車，前往倫敦東南市區的柳鎮醫院（Lewisham Hospital），並直接走入病人和醫護人員眾多的急診室求醫。

公衛機構已找到這輛出租車駕駛員，並表示由於車程「不足15分鐘」，而且司機與女乘客沒有「長時間的近距離接觸」，因此認定司機獲感染「機會不大」。
Uber打車公司表示，為防患未然，已暫停上述這位司機的帳戶。目前還不清楚，Uber公司是否會賠償司機的經濟損失。
除出租司機之外，柳鎮醫院發言人介紹說，急診室人員反應迅速，在得知這名中國女性有疑似新冠病毒感染症狀後，馬上為她提供口罩，並立即將她從急診區域帶走，在隔離區域進行了病毒測試。這名女子隨後被急救車拉走，送入靠近倫敦市中心的聖·托馬斯醫院（St Thomas Hospital）的特護病房。
新冠病毒真面目：六大關鍵問題BBC為你梳理
武漢肺炎：醫用口罩能防止病毒傳播嗎？
尋找所有接觸者
有關方面目前還沒有公布這名中國女子的身份。據稱，這位女子與家人一起居住在倫敦東南的Lewisham地區。公衛當局說，所有可能曾與這位女子有過近距離接觸的醫護人員已全部接到相關通知，其中至少兩人被要求回家「自行隔離」14天。
國家醫療服務也同時希望所有認為自己有可能與這位中國女子有過近距離接觸的人，能盡快撥打111求助號碼，盡快與公共醫療系統聯絡。
在醫療系統緊急備戰同時，英國公眾的心理擔憂也隨著每日不斷的各類有關病毒疫情的新聞報道而與日俱增。

截止到13日格林尼治標凖時間1400點，全英已經有2521人接受了新冠病毒檢查，比前一日增加了763人次；確診人數9例。
英國各地開始出現口罩短缺現象。特別是很多私人牙醫診所，很多已經抱怨很難買到醫用口罩，開始影響日常工作。
另外，嚴重依賴中國工廠所提供零件的英國重型機械製造上JCB已經宣佈部分停工，因為中國零件供應商未能按時復工供貨。
專家表示，英國公衛部門應對新冠病毒疫情的最好辦法就是盡快發現、隔離，盡量延緩疫情的可能爆發，也同時為有可能的爆發做好凖備。

支共黑龍江糧食開始緊張

肺炎會戰勝歸來

唔敢搭的士了

仲走去關口排隊運大陸人入市區，死全家都係應該

我就唔心急既，儲多幾支慢慢先開

得償所願囉

淡友三十年來都無錢搭的士
就算開公數都好少的士

不知何年何月 得得得償所望 得償所望

開大隻窗

其實搭埋同一程車都中招 我真係準備好中肺炎了

而家啲dc9嗰種死狗款，梗係罷搭等佢老母閪死多幾錢重
以前喺而家呢啲鐘數，旺區截的士慘過求契爺，而家岩架啦，我街頭搭去街尾至搭的士

過海又唔鐘意，長途又嫌遠，短又嫌冇肉食

食肺炎啦

生命作賭注

引蛇出洞
報完充公埋副身家

第一次傳染比非人類先肯開部封左塵ge超級電腦

準備燒糧倉

韓國大邱如死城！世衛警告：疫情隨時可能全球大爆發

老母睇cctvb，我望左兩眼。有d point幾有趣。

1）有個鄉音未改嘅新移民女人，姓畢，滯留武漢，又係新年探親遇上封城，想回港，但被支共刁難。支共老解話佢要走的話，要條支婦什麼邀請函、介紹書、健康證明。如無意外，我估佢香硬，一定病死武漢。支共百般刁難，有助香港疫情。好

2）有個李生一家三口又係新年探親，武漢封城走唔到。佢想回港，因為話香港公司叫佢即刻返工，再唔返就炒。佢在武漢城中，打聽到支共打算四月中先解封武漢

3）南泡開始社區爆發，擴散到軍人到中招，所以所有軍人取消休假。
南泡都有軍人中招武漢沙士，
支共街坊軍自稱無？？？？？你信唔信？

可能靜靜雞俾人笠左去掘BITCOIN

邊有咁醒 最多咪偷偷地玩接龍同踩地雷

其實世衞存生既目的係乜
收咁多人工出黎警告世人？

我個藍到發黑既親戚住對面

課金未

快啲打個電話去問候下佢

理得佢 年我都冇拜

毫不意外...

而家唔係拜年，係拜山，歡樂好多

到時真係學發哥(賭神)咁講，年初一 上山拜兩位

燈到兩個已經陰性了

新聞講個廢老話個港府包機安排不周
話日本對香港人唔公平
考慮以後唔去日本
心諗你快o的唔去

有假陰性嘅，check多幾次先知，最好帶毒假陰性，大量傳染狗

呢啲廢老唔去咪唔去，咪阻撚住哂

而家好多個案係本身第一次驗係陰性
但之後再驗係陽性

三次之後再驗出都有，無症狀感染有，生化武器加入好多唔同DNA，其中穿山甲嘅都有，等十代演變，之後要等美台日呢啲國家製造到疫苗

[black][/black]

無事就快啲放啦

有疫苗都冇用
就算比你好番你都仲可以播毒比人

自己製造病毒消滅自己，師父都算你唔到呀

關鍵時刻

有疫苗注射咗，等如天花接種牛豆疫苗，病毒入人體未擴散已消滅，疫苗令人體免疫系統識別病毒

疫苗唔係解藥，入咗人體之後其實冇解藥，靠免疫力，問題擴散咗加勁啲藥人都死埋

疫苗個主要作用其實係同口罩一樣 只係斷截個傳播鏈

美國將按人權民主法案對港首次年檢 促制裁縱容警暴港官

美國政府即將按《香港人權與民主法案》的規定，進行香港自治狀況的首次年檢。高教公民聯同各傘後專團，向美國總統和全體美國國會議員提交了一份聯合立場書，內容要點如下：

The United States government is going to conduct the first annual certification on the state of Hong Kong’s autonomy according to the “Hong Kong Human Rights and Democracy Act”. The Progressive Scholars Group and all other post-umbrella professional groups have submitted a Joint Submission to the United States President and all Congressmen. The main points of the Joint Submission include:

▋全文（只有英文版）Full text （English only）

• 要求美國國務卿在年檢報告明確規定，美國對香港自治的長期認證，將取決於能否儘快落實符合國際標準的全面民主化。
The Secretary of State should, in his upcoming annual certification, explicitly state that the United States’ long-term certification of Hong Kong’s autonomy will be hinged upon an earlier, full democratization of its government and legislature according to international standards.

• 要求美國總統聯合G7盟友發表聲明，敦促中國政府儘快落實符合國際標準的全面民主化。
The President should coordinate with G7 allies to issue a joint statement, urging the Chinese government to implement an earlier, full democratization of the Hong Kong government and legislature according to international standards.

• 對造成警暴行為的香港政府官員實施制裁，包括但不限於林鄭月娥、李家超、盧偉聰及鄧炳強。
Sanctions should be imposed on Hong Kong government officials who are responsible for the extensive police brutality. Such persons should include, but not limit, to Carrie Lam, John Lee, Stephen Lo and Tang Ping-keung.

參考資料References
▋《香港人權與民主法案》全文Full-text of HKHRDA

▋首份專團聯合立場書1st Joint Submission by Professional Groups

▋第二份專團聯合立場書2nd Joint Submission by Professional Groups

忙咗大半日，師父終於發放利好消息

第一次緊係要先假陰性
等佢地返下狗屋狗宿
去多d藍紅黑聚會先發病出陽性啦

千升

既然陰性就應該整幾圍賀一賀佢

3萬圍 thx

台灣做出藥，支共實會搵人嚟偷或搶，所以要加強軍事防護

如果有效，等如控制街坊軍，邊個反支共比解藥就得

希望師父今晚錢錢錢可以講吓支那疫情無禁大獲，香港狗隊陷家一定無事

地盤佬江湖啲女都幾正

券商摩根士丹利發表報告，看淡滙豐控股（00005）的香港業務表現，為有形股本回報率目標帶來挑戰，予其目標價520便士（約52.7港元）及「減持」評級。滙控股價昨跌1.3%，報57元，為表現最差藍籌股。

摩燈士丹利又嚟料

全球首例官方認證 俄國衛生部指武漢肺炎是人工病毒

俄國衛生部長穆拉伸科（圖左）簽名文件認定武漢肺炎病毒來自人為重組，並宣布20日起禁止中、港、澳籍人士入境。（圖片來源／俄羅斯衛生部影片）

武漢肺炎疫情延燒，俄羅斯日前關閉中俄邊界，取消中客免簽、停發工作簽證後，俄羅斯主管衛生事務副總理高里可瓦18日進一步表示，將自20日起禁止所有中國公民入境，對象包括香港人和澳門人，此舉可能和1月底俄國衛生部的一篇報告有關，該結論也於2月11日正式在俄國衛生部官網上公告「武漢肺炎病毒是重組的病毒，非天然形成」（報導中有附上原始俄文報告超連結）。

中國武漢肺炎爆發至今，各國科學家紛紛指控該病毒基因遭到人工重組，非自然演化而成，意即這是發生在中國的人工生化武器。

《信傳媒》持續報導病毒非自然形成，例如最早引證在1月27日的華人媒體《路德社》指出是舟山蝙蝠病毒合成，到印度學者發表被植入愛滋病毒一部分基因，到最近美國生物基因分析專家里昂斯維勒（James Lyons-Weiler）日前受訪時表示，新型冠狀病毒有使用「P-Shuttle SN Vector」的人造技術，基因組序列裡被插入奇怪的元素，不可能存在於任何地方的野生動物體內，他確定這個特別的病毒來自於實驗室。

俄國衛生部認證病毒，宣布禁中國人入境

中國官方當然否認，最近甚至有所謂的一百位跨國學者在最新一期的世界知名醫學期刊柳葉刀（The Lancet）上聯名支持中國政府，反駁病毒來自人工合成之說，（類似2019年百位美國企業家上書川普總統反對與中國脫鉤）然而，與中國長期友誼的俄國官方卻不這麼認為。

舊登牙joe有口罩賣

回家了

俄羅斯大舉搜捕支鬼，衛生部長直指武漢肺炎係人造病毒，可能普京知道支共啲嘢？

唔知真假
傳黑龍江收皮
係就大鑊

周庭bb做youtube8都係跟日本style

都唔知係咪有心⋯⋯

通脹

另外

黎巴嫩第一宗武漢肺炎，伊朗據報18宗，死9個

等呢到師兄弟出手私有化

份嘢只係喺個 intro 度提及存在依項懷疑，意思上只能夠話反映佢哋喺防疫工作方要探索多啲，唔可以只信大陸同世衞，但離「承認病毒係人工組成」好遠

柬埔寨官員同隻郵輪個鬼婆抱過

新冠肺炎疫情持續，至今香港已錄得69宗確診個案。香港大學感染及傳染病中心總監何栢良分析該些確診個案，其中22宗與飲食有關，更出現兩個「超級組群傳播」，呼籲市民在疫情真正受控、即至少連續14天無新增個案前，取消一切聚餐包括戶外燒烤活動，而外出用膳則盡量買外賣。

他稱新冠肺炎平均只會傳染2至3人，若數量超過一倍，即可視為「超級組群傳播」，因此「打邊爐家族」及北角酒家聚餐已屬「超級組群傳播」；最新確診警員個案，在有病徵時曾與59名同袍聚會，有機會成為第3個「超級組群傳播」。

$$$$$$$$$$$$ 收晒上岸費同支那大佬比既狗餅

外三元豬又38喇
等睇上40

下一站 山東

師父啲金又升20蚊

白事可樂

Matt 哥創意大足

留名學玩美股

呢期竟然有啲想跟師父買金

Apple表示受武漢肺炎的影響，各地的工廠未能及時復工，特別是中國廠房，因此部分產品將會改為台灣生產！目前，有部份產品已由中國生產改為台灣生產，包括 AirPods、iPad、Apple Watch等，而MacBook Air、MacBook Pro 的組裝工作也已轉到台灣廠房負責，相信不久以後就可以買到made in Taiwan Apple產品了！

支共代工製造業可以講玩撚完

之前提過唔好坐的士，嗰班的士佬大量車過生化支，實出事，巴士公司會幫車廂消毒，的士佬肯定唔會，結果有的士佬中招，一如所估計

台灣fat fat 遲下成條生產線做晒

1640金美

同周庭bb結婚 生活點樣過

老婆無事，反而無出席飯聚集團嘅女警有事，代表啲咩？

更喺幫大sir吹奏時野到啦

【獨家】《蘋果》獲密件揭林鄭向中央獻計 藉抗疫令建制選情轉危為機
23分鐘

on9

其實林鄭智商有冇80?

正苦一開始好地地抗疫其實會令好多人轉馱，唔洗啲咩小動作
不過一切已成過去，太遲了

大人英明

咁樣唔喺更加激起民憤，諗咁嘅方法止暴制亂嗰條友真喺腦殘，藍絲未必轉投民主派，但攪到有一成藍絲唔投票，港共就大鑊

黃金升到返唔到轉頭喎

開始揾人接貨了

又或者林鄭自己真係好神機妙算，但佢附近冇個似樣會做到嘢嘅人，咁出嚟結果一樣係屎一篤

梁美芬都會喺 FCC 記者會話同林鄭溝通唔到，同時工聯會仲夠膽讚政府咩開口罩生產線安排迅速，就知港共稍為有學識嘅都知道要保持距離，得返傳統左狗仲會死撐

俾啲意見小弟，開邊支好

開哂佢啦，仲問

蘋果嗰份政府交中央既抗疫報告，一定係林鄭放出去俾蘋果報既。佢又黎扮可憐將隻鑊推俾自己老細。

意大利淪陷！ 意大利一天增加1６宗武漢肺炎個案

奶咗共定上天懲罰？

得陣就執幾件返去當涼沖

咩呀？最先封關嘅歐洲國家就俾佢啦！抵撚死

🇵🇱 在 #波蘭 期間，和當地 #香港 學生見面，相當impressed。原來波蘭的香港人舉辦反送中集會時，得到當地勢力龐大的 #越南 社群全力支持，#中國 留學生才不敢輕舉妄動；而越南人支持香港人，不少是源自當年香港收容越南船民的歷史，心懷報恩心態。所以認識國際關係，多麼實用。

好撚impressed

习近平可能感染了新冠病毒！ 北京市委书记蔡奇家人被确诊！

呢條撚屌拍到成個郭文貴咁 我聽咗第一句已經笑到停唔到

一入就拉

tesla

都要越南人記恩先得
(雖然我唔覺香港幫過幾多)
PS. 恩情黎講, 過多2 代就冇
正如香港後生好多唔去鄉下

難民嗰班係南越
同越共下的越南應該唔同

\｜/
師父早晨

應該係
好多上代拎埋歐美護照

now新聞，狗聚餐大會有4人出現病徵，要進一步檢驗

醫管局確認將所有參與罷工醫護全部「踢走」

雖然罷工係真係要有咁嘅覺悟
但ha唔夠人唔夠裝情況下咁做只會顯得你愚蠢

4000億蝗蟲到印度7天內飛灰煙滅

印度佬痴痴地

印度自2月初起遭受東非蝗蟲入侵，導致農產品大幅減產或絕收，但目前蝗災已基本結束。根據《印度時報》17日報導指出，印度政府於重災區投放農藥，以及當地氣候不利於蝗蟲生存，因此印度這次花了不到7天的時間，便把4000億蝗蟲消滅，對此網路一片驚其讚嘆之聲。

印度西部的拉賈斯坦邦和古吉拉特邦是這次的重災區，受災面積分別為逾36萬公頃及1.8萬公頃，其中芥菜、孜然和小麥等農作物損失最為嚴重。拉賈斯坦邦蝗災防控組織負責人古加爾表示，蝗蟲目前只存在於一小塊地區，災情已完全可控。

為對付這次蝗災、4000億蝗蟲，印度政府在重災區投放大量農藥，再加上印度氣候高溫、潮濕，並不適合這種沙漠蝗蟲生存，因此才能迅速消滅這次蝗災。

世界級

政府唔救 東方救 -- 東方報業集團願派包機 接湖北港孕婦

方丈痴左線
又送多個人番香港播毒

但係落咁重藥塊地今年仲種唔種到野

換個角度睇，
連東方都能夠從武漢接回港人
特區政府在干啥呢？

今年支企到期美元外債龐大，除非債務違約，否則將會令支共外匯存底大幅減少，當其外匯儲備跌到官方稱25000億左右，冥幣就會冧檔，睇舊文

中國外債破2兆美元 創新高

彭博警告規模比官方數據更大 外匯存底恐快速縮水
〔編譯魏國金／綜合報導〕中國國家外匯管理局公布，截至今年9月底中國外債餘額高達2兆0325億美元（約61.7兆台幣），創下新高，其中短期債務占比達59％。彭博曾警告，中國外債規模可能比官方數據還大，且企業外債可能3倍於官方數字，隨著2020年償付期限逼近，中國面臨外匯存底快速縮水的壓力。

中國當局發布新聞稿指出，9月底的外債較6月底增加345億美元、增幅1.7％；當時中國外債尚未突破2兆美元，日本大和證券推估，若加上未列入官方計算的項目，中國外債恐飆至3兆至3.5兆美元。

彭博指出，中國外債近6成為還款期限1年以下（含1年）的短期債，另4成為1年以上的中長期債務，明年將是還債高峰期，中國3.1兆美元的外匯存底可能因此面臨快速減少壓力。

國際貨幣基金（IMF）曾建議中國將短期外債控制在30％左右，據彭博統計，中國企業海外子公司的債務約6500億美元，是中國官方數據的3倍，其中2020上半年到期的外債就達630億美元。

中國財政部要「落實過緊日子要求」
根據中國外匯局數據，截至今年9月底中長期外債為8270億美元，短期外債達1兆2055億美元。人民幣外債約6827億美元，外幣外債約1兆3498億美元，其中美元債務占83％。中國外匯局表示，將持續深化外匯管理改革開放，完善外匯市場，防範跨境資本流動風險，維護經濟金融安全。

另外，中國財政部官網宣布，2020財務工作首重「以收定支、量力而行」，堅決取消不必要的項目支出，新增項目支出從嚴控制，「原則上不開新的支出口子」，並從嚴整治舉債亂象，遏制隱性債務的增加，防範地方政府隱性債務風險，「堅決落實過緊日子要求」。

左睇右睇，支共冧檔大概率事件，只係點冧法，武漢肺炎開唔到工，根本冇錢返，債務唔會停，除非以後唔做外貿，否則焗搵外匯儲備去頂，一旦跌穿30000億，外國一定計你冥幣發行量同美元儲備夠唔夠兌，唔夠兌即係貶值，大家實拋冥幣換美金，加速貶值，委內瑞拉之路形成

揸住冥幣好走，差唔多係上甜品時間，算係最後逃生門，冥幣呢啲會瞬間冧檔，甚至支共自己宣佈貶值到8，以求將產品賣出去套現，物價飛升佢係唔理，必要時玩配給制，人死幾多佢冇所謂

已經進入借冥幣買美金狀態

南韓新增142宗新型肺炎確診病例 累計346宗
泡菜急起直追

恆大欠千幾億美元債務，而家開始玩75折賣樓，兼保證樓價下跌會將差價補貼買家，開咗網上VR睇樓，支企內房股建築股全部負債龐大，shithole下咗死令29號前要全面復工，到時乜都唔報，呢個就等如黑警party，交差感染機會大，第一批復工嘅如果大規模中招，支共就玩完咁滯

咖哩

\｜/

我地應該大舉歡迎印度人去中國住，應該大陸人好快死鳩哂

點樣消滅曬

個陣時拉左, 算唔算都叫有瓦遮頭？

痴撚線系列

大劉嗰班借好多錢比佢

根本就迫人去死，口罩缺到一個點，我身邊所有有大陸connection或生意既人都喺度撲緊口罩開工。而家佢只係搏冇野。

但點可能冇野，佢連執哂所有病人入院都做唔到，周街都係帶菌者。

3600億隻蝗蟲都全滅，呢個世界邊有野難倒印度佬

典型要錢唔要命，其實強制人唔好去工廠開工到4月尾應該好好多。不過惡性通脹就冇得搞咁姐

所以天滅中共囉呢鑊。屌拿星，出張通告叫啲病毒唔好傳染算啦

選擇題: 人民同支共

要錢定要命

第二行, 工聯會收15億

咁仆街

有咩途徑可以攞到政府錢
我之前有個friend 整proposal 唔知乜
咁就攞到幾十萬
佢亂咁派不如搵辦法去攞

嘩 幾十萬 我又攞 我愛國愛黨㗎

講開諗起武漢

我都想知

一帶一路?

咁支那咪逃過一劫?

好在得千幾蚊支幣

刁總而家都只係進行一場豪賭
如果唔復工，冇外匯收入而還唔到債
經濟爆煲的話會亡黨亡國

研究人員指中國在假期後過去兩個星期的電量和產量均有減少，令中國國內碳排量減少至少 1 億公噸，佔去年同期全球碳排量近 6% 。報告估計，當局抗疫措施令多個工業的碳排量減少 15–40% 。另一同樣由 CREA 撰寫的報告，分析人造衛星數據後發現，假期後二氧化氮 (nitrogen dioxide) 排放量下跌了近 36% ，而二氧化氮是汽車及發電廠燃燒化石燃料時產生的副產品。

環保大國

其實⋯⋯以印度佬嗰種仆街，可能呢單野都未必堅
講仆街，印度佬真係比大陸佬高兩班

瑞典女孩之美出過聲屌中共未？

文在寅豪捐中國200萬副口罩 南韓1/3口罩廠卻停產

環保膠攻擊美國

美國國會：武漢疫情讓中共軍方原形畢露

美國佬：

啱啱去 DHL 寄野，排係我前面既人原來係寄口罩返東莞

（功能組別的有幾邪惡？）關於港共政府剛剛獲議會通過的300億抗疫基金，裡面有大約6成左右（Source: 八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick）（即是大約180億）都是用來協助那些「有票」的功能組別老闆級選民，例如零售界、飲食界、運輸界、旅遊界、漁農界、工程界、文化界等..... （而獲派錢的對象也只有老闆，沒有員工。）

（老闆拎完錢會派比員工？ 狠人就認識一個老闆，已經炒咗d員工，就算拎完錢都係交租。最後300億抗疫基金的最大贏家是誰？是地產商！）

這是赤裸裸的利益輸送，亦是香港最黑暗腐敗的制度暴力。

一小撮人，控制幾百萬香港人的命運，就算明知是被強姦，你連出聲反抗都不可以。

“When the Rich rob the poor, it’s called Business. When the Poor fight back, it’s called Violence” — Mark Twain

#五大訴求
#缺一不可
#廢除功能組別

但美帝一日入面多左20單
都準備開始爆

好彩姐 幾驚原來係美國奶共

美國向停靠在日本的鑽石公主號郵輪提供包機撤僑，但在途中日方檢驗出要搭機的14人確診武漢肺炎，美方決定在機上隔離將這14人一併載回，不過如今撤僑民眾中又有11人驗出病毒陽性。

據《CNN》報導，內布拉斯加大學醫學中心表示，13名美國僑民本週初被送往該中心進行篩檢，但只有2人呈現陰性，其他11人皆為陽性

2月17日，這13名人從日本橫濱港的鑽石公主號被載回美國，10人被送往內布拉斯加大學醫學中心的隔離區，3人被送至內布拉斯加州生物防護所。

美國總數35單
即係應該除左呢到之後國內仲有零星個案?

-據悉美國國務院係獨自決定接走鑽石公主郵輪果14位患「武漢肺炎」的美國公民, 無知會Donald Trump.
- Donald Trump知道呢個決定後, 有所不滿. Donald Trump話佢只同意接收健康的美國公民回國, 但不支持接收患「武漢肺炎」的美國公民回國.
- Trump政府對「武漢肺炎」高度重視. 係過去2星期, Trump政府已經開左10次會議, 諗計防範「武漢肺炎」在美國社會蔓延.

如果真係唔接的話
以老美咁多左膠o係到的話真係會比人吊到反艇

傳統上美國人係 no one left behind 嘅，非拘留情況下都唔救人講唔過去，如果係當懲罰班親中on9，國內媒體自有定論

好似香港滯留疫船、武漢嘅人，我會覺得要救，但全部開支要佢哋承擔

師傅\|/

人民幣好味 不了

錦佢應該學WHO出嚟話「支那停工減排，係環保方面對世界作出巨大貢獻，值得讚揚」

日本厚生勞動省在船上為鑽石公主號乘客檢疫的90名職員，無接受任何檢查直接回去工作崗位繼續上班。日本政府擔心檢查出來後，會有更多人確診無法工作，故決定不為職員作檢查，讓他們回去原來工作部門繼續辦公。

如果呢期先換bno的話都係會變做藍色
之前用開紅色就keep住用到到期都冇問題

幾好啊, 好似亞視咁
大家MISS 左武漢, 唔緊要
日本將會重播多次俾大家睇武漢係點樣爆到七彩

或者可能同中求異, 搵到解藥

藍色 → 成本特衰護照咁 不了
紅色 → 成本支那護照咁 不了

結論：BNO 不了

多難興邦

45名香港學生滯留湖北 3名為應屆DSE考生

對於滯留湖北的文憑試考生，考評局稱有機制處理因病或其他原因缺席考試，考生可提供有效醫生或證明文件，向局方申請成績評估，局方會按考生與其全級學生在校內該科成績，以及全級同學在文憑試成績比較而評定。發言人說，學校可經不同渠道發送學習資料予身在內地的學生。

如果校內成績好的話隨時dse唔使考直入大學

冇用，永遠唔會到達，支共海關會沒收，就算唔沒收，支境物流仔都會偷去賣，由其N95口罩，話唔見咗咪賠原價比物主，賺差價

但我記得DHL改埋條款
送件要個客自己買保險
唔買份件GG左直接唔賠

東亞今次真係食晒屎，係臺灣仲守得住

我本紅色，舊年續嘅，好彩唔使又換

估唔到爆得最勁係南韓

唔需要同人爭論，keep住燒就得

我試過啊，唔係未試過。差啲奶野

睇嚟疫情已經見頂 今日通街都係啲人出哂嚟玩 星期一努力番工

依排中國冇哂廠做野 空氣好左好多 架車都冇咁污糟

G巴燒得多小心身體

唔知尋晚師傅有冇因金破左千六而射到虛脫

請問講左D咩野

早幾晚聽個恆大仔講話老蘭靜哂 屌你老味而家成街企滿人

無靜過 而家巴士班次疏左差d無位坐 平時都叫有得坐下

公主號o既人只要其中一個有野的話
成架包機的人好大機會都會中埋

師父有無祝福過韓國？
韓國越來越杰躂躂

所以中國嗰條數假撚到暈啦，何止exponential, 每日兩倍咁爆

AI大數據顯示疫情將於2月29日結束

條數假撚到 ....

意大利 伊朗 南韓

實戰理論：南韓經濟明顯復蘇 - 沈振盈
2009-10-27

11年前

佢哋信就得

期待第二次大爆發

AI 大數據模型

以我識果批廠，大部份都下星期開

全機

同特區啲特徵一樣

意粉已封城

呢鑊歐洲隨時失守，歐洲人口流動拍得住中國

意粉一封封成十個

意粉都好早停航，但冇遣返當地支鬼，出事

一戴一露錢未搵到，先送病毒，歐洲國家好多都on99

巴菲特話潮退露底，今次意粉、日本同南韓露哂底，支同東南亞果堆就一向都垃圾，東南亞中係得越南掂當

感覺到好戲剛剛先開始
睇下親共組織點維穩

屌你老母

直接block 鳩佢喇，唔洗講禁多

美國料中國購農產品難達標 或加關稅

睇黎我完全block左睇唔到....
我仲諗緊做乜野....

無咩，有條濕鳩on99入嚟沈門搵食姐

佢而家想唔買都唔得，根本嚴重缺糧

應該係冇錢買
可能d美農跟舊規矩
對支那先收錢後發貨
所以....

當然最合理就係
本身就冇諗過履約

有前科的

貨到拒付款 中國買巴西牛肉要求再打折

中國包括雞肉、牛肉等肉類需求因非洲豬瘟而提高，其中中國對巴西牛肉的購買量大量增加，讓巴西牛肉價格在去年創下歷史新高，但巴西當地媒體透露，高漲的牛肉價格已讓中國買家「嫌太貴」，部分中國進口商在巴西牛肉運達中國後拒絕付款，並希望和巴西出口商重新談判價格，以尋求折扣。

巴西聖保羅頁報(Folha de S.Paulo)報導稱，因為嫌價格太貴，一些中國牛肉進口商正企圖重新談判，推翻先前完成數十批巴西牛肉採購交易時的協議價格。

部分中國的巴西牛肉買家，以價格過高為由，拒絕支付已運達中國的巴西牛肉貨款，並希望巴西出口商能給予折扣。

隨著非洲豬瘟爆發，中國在去年擴大進口牛肉等肉類以彌補需求，其中中國和巴西牛肉商的交易量，增加超過50%，而巴西幾家新肉類加工場，也被批準可向中國出口牛肉和其他肉類。

而因中國購買量增加等原因，巴西牛肉的價格在去年創下歷史新高，但《Folha de S.Paulo》指出，隨著中國買家希望重新談判牛肉價格，部分巴西獲准對中國出口牛肉的新加工廠，正面臨財務困難，因為這些工廠為了出口而投資了新設施，最後卻得不到買家付款。

有部分巴西買家，則正計畫將未到達中國的貨物，轉移到伊朗等有潛在買家的地區。

目前，巴西肉類出口商協會（ABIEC）尚未就此報導做出回應。

仲有日本賣口罩，支共收左貨，出聲話係日本捐口罩，擺明屈。
做支那生意，做一單，抖三年

黑龍江阿湖北都缺糧
一有人查，就要炸糧倉了

對於Trump trump
最緊要上個月揾齊郷紳父老做見證人

開定先，聽日要出席

沈陣營第三百一十四期 - 金價上千六，大師射穿牆

支那又輸 英國上個星期已經撤走左鑽石公主號香港人

仲有台灣

所羅門tweet

@SecPompeo
Luo Hui-ning, Director of the中國旗幟Liaison Office in香港旗幟is afraid of losing香港旗幟LegCo in Sept. Yes when pro-democracy parties win more than 50%香港旗幟LegCo seats, they'll govern香港旗幟legislatively. That's legal under香港旗幟Basic Law. If中國旗幟cancels &/or steals Sept election,美國旗幟must sanction Luo.

【武漢肺炎】工聯會促領展減租一半共渡時艱 領展稱無法回應訴求

武漢肺炎疫情令零售業步入寒冬，不少商戶都呼籲業主減租與市民共渡時艱。工聯會今日與領展會面要求領展為商戶提供「半年半租」的減免，即未來半年減租一半，並將「中小商戶同舟計劃」的金額增加至1.8億元。工聯會引述領展表示，暫時無法回應該黨一刀切減租的訴求，工聯會斥領展只想獨善其身、做法低手。

相關新聞：【假抗疫●真助選】密件爆醫護口罩短缺真相！中央操控貨源不供港

工聯會郭偉強指，受肺炎疫情影響，商戶在水深火熱中，多個商場大業主、房委會等已經提出租金減免的措施，惟領展未有跟從，只提出8,000萬元的「中小商戶同舟計劃」，金額只佔其收入的少部分，質問領展「係咪要執笠先幫？」他又批評「同舟計劃」申請手續繁複，認為做法不理想，斥領展只想獨善其身、做法低手，又要求簡化手續，令商戶受惠。

工聯會麥美娟則指，領展商戶服務公屋基層居民，有企業社會責任維持基層消費及社區經濟，工聯會未來亦會將見基匯資本、房協等公屋商場的業主，要求減租。

又要po番o的相當年廢老支持領匯上市

想入嚟搵食，有 CFU 俾料就話姐

領展同機管局傾減租非常難搞,823上市公司照顧股東利益尚可理解,開公司唔係開善堂, 但機管局就非常難明, 根本變相嘅"國企", 同黨鐵一撚樣貨色

呢兩檔嘢出晒名傾減租好麻煩, 加租狼兼速度快

話823係上市公司，要維護股東利益，咁點解黨鐵又唔使維護股東利益，成日封站停駛架呢

庭b好可愛

我只係覺得政府講野係冇邏輯可言，唔好用正常人思路諗

ching sick ball

問題就係點睇佢哋定位，我認為 823、機管局係行緊私人形運模式嘅公共事業嚟

集體report先

港共佔75%咁滯喎,理論上係全香港納稅人佔大份, 823唔係

就黎日日出片

學樓王話齋，66千祈唔好掂

澳牛:哥仔，個背囊擺地下污糟架，嚟嚟嚟～幫你擺上張圓櫈度嘛

去澳牛係去感受俾人屌俾人閪面果種sm快感
而家冇左咁仲係唔係澳牛

硬係形住佢冇乜閪毛

一齊諗經都30中4，仲可能繼續有添，睇下楊潤雄仲敢唔敢復課

所以果60隻狗一定要全中

正常政府就一定繼續停課，不過港共軍政府就難講，如果喺學校爆發武漢肺炎，我諗最後藍絲都頂唔順呢嗰軍政府，唔復課就算要留級，我喺家長都一定唔會比仔女返學

但香港有好多怪獸家長

機會高，冇口罩係咁口沫橫飛

現代教育係時候又出碟賣俾怪獸家長返去強迫自己啲仔女睇商機無限。Kaplan都係咁玩之嘛

現代教育
好耐冇聽過呢個名

咁我都要同啲囡囡補吓習先

太古城工程師家族的外父驗出「病毒抗體」

痴撚線 玩物競天擇
唔怪得安倍咁老定

唔通去支那6次就有抗體

666 番大陸
原來一早有未來人提醒我地

二手煙氣霧

錦唔千祈好比班藍絲知錦做會有免疫力，一間塞哂係關口上唔到去就一獲熟

【23:20】警方消息稱，第五名出現病徵的女警員駐守警察總部，她因發燒現留醫瑪嘉烈醫院，正等候新型冠狀病毒快速測試結果。

凱晴bb嗰區竟然有檔牛腩飯賣38又開到1點鐘仲要幾好服務 啱哂我

低調啲先

千葉、東京、熊本など新たに25人感染 ほとんど経路不明 新型肺

日本沉沒

預咗，如果佢一早封關就會好好多。

東京奧運

有啲覺得 我俾左錢學校

有啲覺得照顧佢地好攰 仲要home office

有啲覺得蝕左 功課唔夠 又唔上得堂 課外活動

cls

呢條友就醒喇，知道支共嗰手嘢，老閪等支共肯開會先講

其實有人講咗

三月唔返廠，迫死共產黨

半年唔工作，迎來新中國

只係支民好多人唔明

屌你老母 食完肚痛

支鬼好多蠢人，聽支共走去開工，搵5、7千個月，中招條入廠費支共唔會找數，幾皮嘢起，呢條數點計都唔值搏，支共兩會都唔開叫你開工，真係寧願食粥水都咪制，肯定高風險

佢地想去死阻唔到
而且好多只係人型生物個腦唔運作
算吧啦

新一代當學校係托兒所 最好10風球都照返學

補充發燒還要玩的千葉婆婆，是去富山縣三日巴士旅遊

昨晚富山縣知事開了記者會，公布千葉婆婆三日遊的行程，這是一開始千葉縣沒有公布的。

住在千葉縣的70多歲女性，2月14日燒到38.8度，15日到醫療機關A檢查流感陰性。
16日早上，由最近的車站搭電車到羽田機場，飛富山機場參加三日縣外的觀光巴士旅遊。
富山市-->高岡-->射水-->立山。住富山縣。

17日：富山縣魚津市-->岐阜縣高山市-->住岐阜縣。

18日在高山的醫療機關B受診診斷是支氣管炎-->岐阜縣白川鄉-->4PM富山縣南砺市-->高岡市-->富山機場-->9PM回到羽田機場搭電車回到千葉。

但症狀沒改善，19日在千葉的醫療機關C就診照胸部X光確認有肺炎並採檢新冠，確認為陽性。

此人發病前14日沒有出國，也沒有和確定感染者的明確接觸史。

除了包機和境外移入之外，這是千葉縣第二例。

具體去了什麼觀光地還有旅館或是巴士公司，因為有風評被害還有個人情報的問題，並沒有公布。

留言中，日本鄉民們對於發燒還可以去搭飛機參加巴士旅遊感到憤怒，也對千葉縣沒有像其他縣份公布相對清楚的可能感染路徑感到不解。（之前的千葉男也是沒有正式公布）

鄉民也罵前天橫濱有位確診因為無法取得公開同意，所以就什麼資訊都沒公布的那件事。

防疫的必要資訊和所謂個資或怕產生風評被害的拿捏，的確有時很難拿捏。

另外從網路流言看來，日本鄉民滿在乎這次疫情的呀。

以前我好少玩外匯，噚日匯款俾細訂時發現細貓實際既既匯價，大約比佢公佈既價高 70 點子 - 銀行既匯價話 8.43 但我兌一萬歐就要 8.50
而大貓既價更西，同一時間，同一個額要去到 8.53
求教有邊度可以兌到大額外幣，而個 rate 比較好？

Interactive Broker

Transferwise 得唔得

樓上Ib 最平，不過你拎返出黎再匯好似都收唔少

領展做法唔理想，但係可以接受

首宗本地感染的患者，是倫巴底城鎮科多尼奧一名38歲、經常參賽的男跑手，現時危殆在深切治療部留醫。當地傳媒報道，他與一名上月21日由中國回國的同事見面，而對方沒有出現病徵，檢測結果亦呈陰性即沒有確診，這令醫生懷疑事主是否曾染病，但最終「自我康復」；該人現正隔離，並看似對新冠病毒有抗體。

意大利都有肺炎俠

屌那聲！笑死，好似漁農處捉狗隊咁樣

比曬啲病毒佢LO

cfu

周庭有新片

同香港唔罷工一樣

佢地製造唔可以罷工嘅環境, 仆佢個街

雖然係庭B講 但有時係忍唔住笑

透過 HKG 分享一則貼文：[突發]仇B界波袋派口罩

北角咁撚毒 仇b會唔會中招

深入探討穿山甲為武漢肺炎病毒中間宿主的可能性

黃子華句領養穿山甲
原來佢係未來撚

四眼look呀

支共高層沉船計劃？準備走佬？

媒體：與北京建交後 所羅門將獲千億美元貸款

2019年秋天與台北斷交的南太平洋島國所羅門群島，與北京建交之後顯然是獲得了巨大的經濟利益。根據路透社獲得的一份內部文件，該國從來自中國的「私人出資方」那裡獲得1000億美元的貸款——這相當於該國GDP的66倍。

（德國之聲中文網）在與台灣斷交，轉投北京"懷抱"之後，所羅門群島有望從中國那裡獲得1000億美元貸款。這個南太平洋島國的財政部長庫瑪（Harry Kuma）周五拒絕對此消息予以正面表態，而是請求外界等待預計下周會發布的公告。

路透社得以查看的一份政府內部文件，則顯示了相關交易的細節內容："身份保密的出資方"將會通過北京的金融中介商Terry Wong提供1000億美元。這筆貸款金額相當於所羅門群島經濟總量的大約66倍。

所羅門群島人口約65萬，去年的經濟總產值在14.7億美元左右。

據該國財政部一名內部人士透露，貸款是由"中國的私人出資方"提供的。中國政府並未參與其中。中國外交部在回復路透社相關問詢時表示，對此事並不知情，同時也指出在兩國正式建交之後，雙邊關系發展開了一個好頭。

2019年，所羅門群島和台灣斷絕外交關系，緊接著和北京建立了正式外交關系。美國對這一做法予以激烈批評。

中國政府視台灣為自己的分離省份，認為其不應該和其它國家建立外交關系。所羅門群島此前一直是台灣的長期伙伴，但是卻在2019年秋轉投北京懷抱。

路透社查閱到的這份有關貸款交易的文件上標注的日期是2019年11月，也就是和北京建交之後不久。台灣方面稱，中國不斷地試圖以條件優厚的貸款和其它財政支持作為誘餌，鼓動台灣的邦交國與台北斷交。

雨涵/王凡（路透社）

一如所料，除咗支共爪牙以外，去開工中招斗令都唔會賠，兼要找醫院條數，支鬼醒嘅劈炮都唔會開工，但多數on9嘅，去開工即係各地帶毒嘅走返去城市集體爆發

幾大額先？唔太大去重慶大廈
應該有得order 定先
我見過兩個㗎妹一次過將兩個拳頭咁厚嘅10000 yen換做港紙
咁就唔駛申請IB account

佢買樓 如果去重慶兌嘅話講聲 俾小弟見識吓

我講緊換幾百萬港幣做 Euro

由於英國脫歐，歐盟經費會少咗好多，約100億，馬克蟲同德國肥婆肯定唔會縮減開支，簡化架構，會向窮國要求科水，估計脫歐國家之後陸續有嚟，最後歐盟解體

正路幾球港幣兌換，有實力嘅找換店碎料嚟，之前我兌幾球港幣冥幣，樓下找換店一樣做到，預早一日通知帶埋銀行本票，網上1粒鐘唔使到ceo開嘅戶口

你搵間有規模有信譽嘅問吓先

找換店兌港紙幾球外幣，係好濕碎，唔好以為好大數目，我親眼見過兌換店熟客走去擺抵幾十萬現金，單都冇拎同店員講去飲茶幫佢搞掂，走咗去

100萬內肯定無問題
10個人換10萬去旅行已經100萬
幾百萬就唔知
但可以打去問問/行一轉
order 1個月後佢地有生意照計會做

我以前渣打搞咗priority banking
兌錢落分行揾經理搞佢會另外quote個靚少少嘅價俾我
你話要walk in都有靚價就真係唔知了

有實力找換店幾球好濕碎，我樓下嗰間寶X，嗰時問佢兌唔兌到射去支境戶口，佢話冇問題帶銀行本票嚟，1小時內有，係網上check都唔使1粒鐘，半粒鐘就見到

講緊3球港幣兌冥幣

嘩咁快
我之前大貓匯去瑞士匯成星期

咪渣囉，我之前問一間要一日，佢都on9嘅，正路你帶張銀行本票佢入咗銀行兌到就即時轉賬去你戶口

網上搞嘅冇理由要咁耐，有規模找換店有買賣遠期外匯，有做調期，幾球港幣根本唔算係咩嘢錢，佢自己做呢啲可能都唔止

我之前都係去銀行問嘅，大細貓都問過，又耐又貴，以前有小數目幫襯開間找換店，1千幾百咁，走去問佢佢完全冇覺得大數目，匯率好過銀行，仲要快過佢

百年果啲？
咁大個人未玩過呢門野

其實冇問題嘅，你問多幾間，兼問清楚幾耐到你嗰邊戶口，有單有據佢實舖，唔使擔心喎

我之前都以為好危險，點知仲簡單過銀行兼平又快，你睇到網上銀行戶口check到就得

不過填寫銀行戶口同資料務必睇清楚，正路唔係熟客店員唔會幫你填，免得填錯入錯戶口，自己填完對多次資料

咁葡國本身都 ok for retirement 既
有歐盟係再多一重 benefit
而且英葡有同盟關係，攞左葡萄牙護照都可以係英國居留（此點待 fact check）

如果有海外戶口可以link返香港自己戶口，兌換就簡單，我link咗香港戶口去新加坡戶口，網上撳掣同兌換落到自己戶口，冇費用，係得匯率差價

以前喺觀塘返工，次次換錢都見啲廠佬幾球幾球咁兌上去。許氏嗰啲大銀號，一日十億八億好基本啦。佢根本係喺自己內地銀行有戶口架啦，你張票一喺香港過到數，佢咪喺大陸戶口㩒掣，所以做到一粒鐘過到數。

同確診警飯聚果59人中，有28個失蹤左

唔趕時間, 我想到的操作:
IB + Citi HK + Citi 葡萄牙 開戶
$ -> IB (HKD=>EUR) -> Citi HK or Citi 葡萄牙

咁順手開埋 ib 都好喎
而且銀行經 TT 去第三國指定戶口，每日都只有一百萬既限制

美國情報透露：中共高層已擬訂撤退中南海應變計畫

最上層o既支共一冇力控制下面的話
最後都係會去番20年代軍閥混戰局面

三月唔返廠，迫死共產黨
半年唔工作，迎來新中國

打工仔做炮灰維持政權

意粉79
南泡556

CLS

之前公海一吹奏韓國今次做得好
之後韓國即刻奶哂野
而家又開始吹奏台灣
睇黎台灣都

燈到59 個差佬冇事

又西狩？

解放軍招標140萬套防彈背心 世界最大數量採購 網驚：要攻台了？

999

1000